{
    "zh-ZH": {
        "translation": {
            "Royal Falooda": "皇家Falooda",
            "Pista Falooda": "皮斯塔Falooda",
            "Badam Falooda": "巴达姆Falooda",
            "Rose Falooda": "玫瑰Falooda",
            "Carrot": "胡萝卜",
            "Mosambi": "Mosambi",
            "Orange": "橙子",
            "Apple": "苹果",
            "Watermelon": "西瓜",
            "Pineapple": "菠萝",
            "Grape": "葡萄",
            "Pomegranate": "石榴",
            "Aamla": "Aamla",
            "Vanila": "Vanila",
            "Crush Milk Shake": "粉碎奶昔",
            "Dark Chocolate": "黑巧克力",
            "Five Star": "五星",
            "Oreo": "奥利奥",
            "Tender Coconut Crush": "嫩椰子粉碎",
            "Avil Milk": "AVIL牛奶",
            "Sharjah": "沙迦",
            "Bread Omlette": "面包Omlette",
            "Coffee": "咖啡",
            "Tea": "茶",
            "Special Tea": "特种茶",
            "Horlicks": "好立克",
            "Boost": "促进",
            "Lemon": "柠檬",
            "Sukku Coffee": "Sukku咖啡",
            "Cold Coffee": "冷咖啡",
            "Ice Tea": "冰茶",
            "Green Apple": "青苹果",
            "Lime Mojitto": "石灰Mojitto",
            "Blue Currco": "蓝Currco",
            "Fresh Lime": "新鲜石灰",
            "Rose Milk": "玫瑰牛奶",
            "Badam Milk": "巴达姆牛奶",
            "Mint Lime": "薄荷石灰",
            "Ginger Lime": "姜石灰",
            "Blue Lime": "蓝莱姆",
            "Pepper Lime": "辣椒石灰",
            "Jaljeera Lime": "Jaljeera石灰",
            "Pineapple Lime": "菠萝石灰",
            "Grape Lime": "葡萄石灰",
            "Sarbath Soda": "Sarbath纯碱",
            "Lime Soda": "酸橙苏打水",
            "Mint Lime Soda": "薄荷酸橙苏打水",
            "Blue Lime Soda": "蓝莱姆汽水",
            "Ginger Lime Soda": "姜酸橙苏打水",
            "Strawberry": "草莓",
            "Banana": "香蕉",
            "Mango": "芒果",
            "Avacado": "阿瓦克",
            "Papaya": "番木瓜",
            "Chocolate": "巧克力",
            "Fruit Mix": "水果混合",
            "Pista": "皮斯塔",
            "Mixed Dry Fruit": "混合干果",
            "Dates": "日期",
            "Badam": "巴达姆",
            "Sweet Lassi": "甜的Lassi",
            "Pineapple Lassi": "菠萝的Lassi",
            "Dry Fruit Lassi": "干果的Lassi",
            "Fruit Lassi": "水果的Lassi",
            "Mango Lassi": "芒果的Lassi",
            "Banana Lassi": "香蕉的Lassi",
            "Strawberry Lassi": "草莓的Lassi",
            "Pista Lassi": "皮斯塔的Lassi",
            "Grape Lassi": "葡萄的Lassi",
            "litchi Lassi": "荔枝的Lassi",
            "Chocolate Lassi": "巧克力的Lassi",
            "Papaya Lassi": "木瓜的Lassi",
            "Falooda": "Falooda",
            "Fresh Juice": "新鲜果汁",
            "Ice Cream Shake": "冰淇淋奶昔",
            "Apple Tree Special": "苹果树特别",
            "Refreshment Time": "茶点时间",
            "Mojito": "莫吉托",
            "Lemonade": "柠檬汽水",
            "Smoothies": "冰沙",
            "Dry Milk Shake": "干奶昔",
            "Lassi": "Lassi的"
        }
    }
}